無可否認坤哥真係現今最有實力藝人

有演技 永遠可以流露出真實感情
唱歌好聽唔洗講 陽光點的歌 百姓 原來他不夠愛我 都紅遍全港
依幾首簡直超越當年四大天王
計eason 之後香港男歌神 當之無愧
個樣又幾靚仔

yes

唱歌完全唔掂

你個名

唔明高/連登仔咩心態 逢紅必反
真係有實力又唔識去欣賞人地

竟然冇人鍾意坤哥

把聲麻麻 太普通 辨識度低 唱功唔洗講
五官正常但唔靚仔 個look好薯扮乖乖仔咁
簡單啲講
無星味

咁勁你去唱

我主人先係

香港人咩都反

終於有人識欣賞坤哥

樓豬好波